續牌費一問

暫時係咪只得郵寄 ？
網上預約左時間 去到即時搞得唔得

有得預約咪有得入去搞囉

唔得
網上預約係俾你book個時間
上去搞郵寄既嘢
其實都係郵寄嚟
唔好信